[00後賤朗粉不要自殺]得啦，又唔關美斯事啦

眼神冇殺氣唔計

關呀

王sir

贏撚左未

忠實朗迷

樓主又中

頭號牙朗fans

心戰王騎